企鵝誤吞口罩亡 伏屍沙灘

巴西聖保羅州聖塞巴斯蒂昂一處沙灘，日前有環保組織發現一隻麥哲倫企鵝屍體，驗屍時發現其腹中有一個N95口罩，相信牠吞掉口罩後死亡。
英媒周二（22日）報道，巴西環保組織Instituto Argonauta於本月9日發現上述企鵝，驗屍時發現其胃部有一個N95口罩，相信牠是與同伴一同由阿根廷巴塔哥尼亞遷徙時走失。組織指，事件顯示有不負責任的人不當地棄置口罩，證明口罩可對海洋生物構成危險。

環保撚走飲管之後可以走埋口罩

好嘢﹗全球唔使帶

而家呢種外科口罩最好係焚化/火力發電廠轉廢為能

因為聚丙烯只含碳+氫元素,燃燒時候好似燒火水咁上下嘅毒性

幾時有企鵝誤吞不銹鋼口罩亡

企鵝誤吞人類後死亡，證明人類可對海洋生物構成危險，應加以滅絕。

終於出現
環保撚正式入場屌人戴口害死企鵝
同教人烚口罩再用

環保撚出黎未
企鵝咁可愛，好慘

企鵝係會殺人

原來佢地會食口罩死
咁之後要每日用夠三個口罩先
殺鳩死佢地

好惡，呢隻會殺光哂荷包d錢

其實我唔明環保有咩好笑

組織指，事件顯示有不負責任的人不當地棄置口罩，證明口罩可對海洋生物構成危險。

唔識字?

口罩處理得好咪無問題

啲環保撚唔係好鐘意講源頭減廢㗎咩

人類係最高尚既生物
佢地佔用屬於人類既地球
佢地係有罪

連登黎架，跟返大隊
唔好問

有d 係必需品...

係啲浪費撚on9 姐

杞人憂天都唔好笑？

殺唔到啲動物
咁你戴口罩既意義係邊？
口罩緊係扔落海

環保撚

抗爭就話為下代，咁環保就唔洗為下代？

呢個就已經係你好笑既地方

飲管處理得好咪無問題

飲管果時:

你用少D唔撚得?

棄置還棄置問題 你源頭減都要！！！

我用玻璃飲管（雖然加工 包裝 連費 全部都係浪費）打卡先

你知唔知坐一次飛機等於幾多支飲管-> ok我聽唔到 走先

環保從來都唔好笑
環保係要拎黎做 用實際而有效率既行動黎實行
而唔係好似d環保撚咁矯枉過正

處理咗啲環保撚咪冇問題囉

你唔明佢意思
呢句野都係不負責任的人不當地棄置膠袋, 之後就全部人唔撚俾用膠, 用膠就係殺死海洋生物

根本唔應該再戴口罩

cls一條條咩黎

牙，好似魚叉咁，叉條魚上水再食

開冷氣 風扇真係好唔環保 心靜自然涼

坐交通工具 開車更加係死罪 唔識行路? 你可以揀份近行到去既工

連登三大稻草人: 環保 女權 LGTB

同意，處理得好係無問題，不過你諗下飲管係咪必需品

恐懼鵝

仲有應該出聲嗰d唔出聲
同女權人士/藝人形象一樣 都只係識欺善怕惡

巴西不意外

This is 兒登
成班自私弱智on9仔
唔使太認真

咁佢如果叉得太深咪蚊唔番d牙出黎

走口罩啦屌！
慘撚過龜頭呀隻飲管龜都未死。企鵝咁可愛，死撚左呀！監生焗死呀

慳個少少, 影響日常生活多多
有咩用?

唔係笑你環保
而係根本廢物處理上就有問題
而環保撚淨係識叫人減廢

兒登仔係咁 洗咩咁認真

應該唔會，最多咪癡牙

吓
連登仔無飲筒飲唔到液體野架喎

Btw.係飲筒！係飲筒！係飲筒！係飲筒！

可重用銅芯口罩又贏

有企鵝誤食口罩死 -> 不當棄置要負責

有飲管入海龜鼻 -> 全世界唔比用飲管

買汽水走飲管，咁買乜野走口罩？

環保撚 比負評唔痛架

唔好再縮埋一舊啦

飲筒好明顯係必須品黎

你如果食野唔洗用餐具
不如用手食啦?
掉晒d筷子匙羹啦

cfu

環保唔好笑
係做埋啲柒野抵比人屌
西方國家日日俾人屌唔減排，支那日日喪排就睇唔到
俾落後國家跌落海啲飲管搞親隻龜，就話要禁飲管打卡就當做到野。落後國家繼續用飲管又睇唔到又唔會出錢幫其喺國家搞

環保本身無問題，但依家啲環保撚只係流於左膠同爭光環

同環保到底有咩關係？

有道理

弱智仔

走口罩 走condom

咪喺
所以我食爆谷都係用即棄嘅匙羹舀黎食

唔知依個阿伯有冇比人炒呢

叫你地環保呀，邊撚個負皮我

如果有動力誤吞condom點算？

ching印度人黎?
平時係咪去廁所都唔用廁紙?

咁飲管唔係？點解海會有飲管？

環保撚死不足惜

著係身上既衣物製造時落左幾多染料
大自然可以分解到?

每餐食既肉類,動物生前消耗左幾多碳排放,對土地運用,空氣污染左幾多?

每日沖涼用既洗頭水,沐浴露,又有幾多可以大自然分解到?
一樣會毒死d 水中生物

到呢批 環保塔利班 死既時候
仲要火化班撚樣
又要消耗幾多資源
對空氣又有幾多影響?

環保撚真係死不足惜

你用廁紙架？
屌你咩，廁紙最後會溶架
咁帶閪用？
我就用開口罩既

認真膠

環保撚永遠唔敢屌有錢佬同支那
只會屌你同我開多兩個鐘冷氣

係時候推呢隻口罩

其實我針對嘅唔係環保呢個行為
日常生活我都好少浪費
我針對嘅係環保撚
係果啲矯往過正，過哂火位果隻

好似之前台灣有段新聞話個女人連有屎跡嘅膠袋都要重用

唔好on9當有趣啦傻閪

環保撚 除左你立即自殺外

你生活都係造成浪費

唔好害地球啦

咁點解嘈人用飲管？

印度洋隻油輪出血式漏油，都唔見班環保撚話唔好用咁都油

因為飲管有腳，識走。

當然啦
口罩就知
全球有武肺 佢話唔用口罩就on9一定被人屌到上高空三萬呎 佢只會話啲人唔適當處理
好啦咁佢都係膠嚟 咁膠袋一樣可以適當處理 點解要被bam先
都算啦 環保袋咪一樣係膠 我知有啲環境袋只要曬就會分解
但膠袋呢？ 我一早係八年前都知道用粟米造到膠袋 一樣可以短時間分解 仲有 膠碟叉刀匙羹 全部一樣做到 政府唔去提倡 環保撚唔去提倡 只係不斷屌人話呢樣唔啱果樣唔啱但唔畀建議 唔去切實理解可行方法 就會拉埋個既得利益嘅人士去提倡 齊齊搵大錢

條碳鏈咁撚長

真

保護企鵝

有冇動物肯犧牲下誤吞Condom

好可憐

how dare you

推 [國際線手足需要你] 中国国慶一齊賀佢老母 - 分享自 LIHKG 討論區

你呢啲撚樣
做一件事前係諗吓點樣屠殺其他生物
你唔配做人類

企鵝

咩戲？

環保撚唔屌支那，真係笑話。

係你唔識左膠

呢隻仲仆街
直接殺人荷包

環保撚：人類本身就係不負責任的生物

咁點解日本呢個環保大國可以毫不吝嗇咁俾膠袋同飲筒？

本身唔好笑，但一啲出入私家車私人飛機，住鬼死咁大間屋嘅人話環保就好撚好笑

呢個世界行緊資本主義傻閪
真心care 環保就屌晒d 大財團
屌小市民邊有用呀
佢地收晒皮咪冇污染囉
不過到時失業唔好嘈喎
明未呀dllm

環保撚 : 源頭減廢唔好再用口罩

唔係講佢，佢都算身體力行
講緊啲荷里活大明星

咁點解我哋全部都唔可以用飲管?點解唔淨係屌啲唔負責周圍抌野嘅人?

環保撚 =/= 環保人士
環保撚必須屌

咁點解度度無哂飲管用呀 我屌鳩哂d環保撚

follow the damn train CJ

但係篇文只係講不妥善處理，你哋就perceive咗佢哋想人停用口罩

絕大部分嘅嘢都唔係必需品
但唔等於就可以被取代/禁止使用

冷氣，暖氣，電話電視電腦，甚至電力都唔係必需。
係為咗令人類生活得更好先用

人類必需品講到尾就得水同食物，衫都唔洗著

刀鋒戰士3 （港：幽靈刺客
好似係

是旦啦 巴西啲人死哂都冇所謂

人類根本唔應該著衫

笑咗

日日都發生 有幾可憐

哇，環保撚啊

走口罩

終於有個中point
睇唔L順D人跟潮流用非膠飲管、回收等打卡然後D basic 野 eg 省電、小開冷氣、自備餐盒呢D又唔做，但係成日講到自己幾環保。Diu 環保變左marketing 一個新product

最嘔心呢D做多小小既人成日有種優越過人既虛榮，好鐘意曬自己幾環保。講自己幾愛地球幾愛下一代好煩，認清楚，人生存同環保係衡突既，環保只係為自己減小罪行，唔好下下擺自己去道德高地

18年個陣環保狗日日屌人用飲筒

理論上夠高溫就得

環保/保育撚快d出黎啦d 企鵝好慘架

。。。。
。。

。。

你班友自己咪又係用飲筒，戴口罩
講一套做一套
籌款就收全套

一於全世界唔比戴口罩

點解樓上係咁屌人

事件顯示有不負責任的人不當地棄置口罩

唔戴口罩最環保，死多啲人。

人類就是大自然的敵人

淨係識屌自己身邊既人當盡左責任連點解比人笑都唔知
仲識講處理得好就無問題 呢個就係"問題根源"嘛

幾時整返個無口罩日

武漢肺炎死

呢個世界冇人工做既野係必需
如果係以前古人死撚晒啦自欺欺人環保傻閪

環保撚最期待的畫面出現了

成日驚個天塌落嚟做乜驚埋啲無聊嘢
我細個嗰時就成日吹石油十幾廿年內用盡，會為石油打仗，而家啲油無人用價格暴跌添啦

你都on9 棄置口罩同戴口罩唔識分?

唔撚緊要我係12蚊店買左100枝 慢慢用

侵侵支持燒果d煤直頭接近純炭添

condom 都唔係必需品
唔屌閪咪得

Exactly 環保意識同環保撚要分返開

d走塑撚最鍾意用係咪必需品去迷惑人
一下講到咁盡佢地唔會識答你

以為血變

典型連登仔根本同支那人冇分別

都好可愛

拉

你d環保撚咪又係同大愛白左一樣無腦
左到就黎連個國家都讓埋俾人
on99

係架
所以問題為定義咩係必需品
如果用極端例子
其實人都唔一定要存在既
可以死左去都得
所以咁講係廢話黎

反而係睇你個人可以做到幾多
好似飲筒咁
對大部分人都唔係必需品
唔係既話一早就有人遊行反對
但事實全球好多地方都已經減少左用飲筒
除左連登，又見唔到啲咩大型既反對行動

對比起電力
你試下話走電力？
睇揸下會唔會有人出黎嘈

到最後環保係一個意識
你有敏感牙齒唔用飲筒飲凍野
啲牙會痛，咁飲筒就係必需品
係泰國你要成個椰青拎住
邊行邊飲，飲筒就係必需品
但啲撚樣，無病無痛，係屋企飲杯野都要用筒
呢啲就係叫仆街

巴西都有企鵝 ？

呢種滑坡真係完美顯示連登仔智商
支持環保 = 環保撚 = 左膠 = 比埋國家人
係勁既

算啦
連登仔係非黑即白，你講到咁詳細佢地唔會應你
佢地只會講你係環保撚就唔該走晒所有塑膠，我唔係環保撚我就要扔飲管落海
唔係黑就係白，一定係極端，冇中間路線行
亦唔會知咩叫「盡自己力」

支持環保 = 環保撚 = 左膠 = 比埋國家人=支持民主黨=支持中國

係係屋企用飲筒就比人叫仆街真係大開眼界
飲筒條屍唔係核廢料，去敦促研究點處理呢d垃圾，唔好斬腳指避沙蟲當人黑五類咁審
加拿大比你參政就不得了，咬條飲筒衰撚過食大麻

環保撚出嚟啦
Ps記得除左口罩先

兒登仔乜都要反人地提你唔好亂掉

其實連登好多小朋友
真係有需要講清楚唔好影響佢地價值觀
我認同好多環保撚係戇鳩但唔代表本身環保呢件事戇鳩
大家唔洗做到環保撚咁乜都唔比用又周圍屌
但都可以唔需要既時候減少廢物或者主動帶環保袋之類

同埋上面件事唔係用口罩問題而係垃圾處理有問題
你行山亂咁掉口罩都屌啦
口罩垃圾處理得唔好掉去左海比企鵝食到唔完全關本身環保問題事

真係多謝地獄鬼國，全球都被佢連累

仆你個街 支那肺炎

企鵝好慘

好搞笑

抗爭點同
抗爭緊要d 訓左幾耐 你真係唔識

準備全民走口罩

第2集黎

本來飲筒都係善用廢料，實質非常環保，但因為 d 人不當棄置就被妖魔化

咁其實環保撚同埋環保人士喺咪講緊同一班人？ 我見有好多環保人士有做實際野 自己減廢果啲唔講 勇武直沖漁船都有 成日上新聞 你點睇？

自私囉 自己爽完就算 唔會諗其他生物同下一代

即係左派右派唔好笑
但左膠右膠都係垃圾

環保唔好笑 但係因為海龜食到飲管好慘呢個出發點就好好笑

耶撚同基督徒既分別

嚇撚死人咩

企鵝瘋「多人運動」姦屍性侵全來 珍貴史料首完整曝光

列維克在筆記中記錄到，這些企鵝不只是正常繁衍性交，有的公企鵝還有戀屍癖，專找死亡的母企鵝性交，有的企鵝則有戀童癖和性虐狂，會對小企鵝集體性侵，有些則有同性戀傾向。

有聲

學咗咩叫incomplete combustion未

呢個又係另一個令人煩擾嘅term

都係可愛

環保撚唔好戴口罩啦救救企鵝

因為環保係商家佬作出嚟。
冇意義。

走口罩啦
企鵝好慘架

笑環保狗嚴人寬己，雙重標準

最大問題係亂掉垃圾

我到宜家都唔明點解講到膠飲管咁萬惡
明明就係有人掉咗落海先影響到海洋生物
啲環保撚又冇一個另外嘅可行方法
而又可以唔降低質素
出埋晒紙飲管哩啲咁戇鳩嘅發明
飲一陣就軟晒
枝飲管連佢原本嘅功用都做唔到
咁咪仲浪費

咁點解環保撚要提倡走飲管
我都係正正常常咁用飲管飲凍飲，
又冇浪費，又冇亂丟落海

不嬲就係D環保團體離晒譜
你可以講到係連登仔錯
唔知仲以為個班成日開記招講偉論既係連登仔黎
好野好野

無腦白左依家唔係將成個美國送俾中國?
無睇新聞?

環保撚全面進場

佢地睇唔到架
總之你用飲管就係你自私你唔理下一代你賤格

你邏輯
咁瘋狂排放廢氣都唔係錯
責任係人地應該研究點處理我放既廢氣
唔應該斬腳趾避沙蟲

責任全在人地身上

走口罩，再死一半人 咁就真環保喇

拎普通市民用飲筒同一個國家排放廢氣黎比較

環保L出嚟未？
係咪要提倡重用口罩？

如果支持檸茶奶茶用一枝鐵羹搞掂，
轉頭連登又會有人話環保撚憑乜叫全世界陪佢唔用飲管
然後跟手話人地日本都係咁、政府唔好關我乜事
都幾難溝通到落去

兒登仔惡撚到唔俾人環保

硬格極端化環保然後笑人環保撚

d人話係屋企用飲筒都係扑街喎

不銹鋼口罩

睇上面啲留言就知啲人係幾低質

上面d環保人士應該飲珍珠奶茶都係帶支鐵羹黎bud d珍珠
用心良苦

jm9 單新聞係講唔好不當地棄置口罩咋喎

所以一直都話智力好重要
連必需同奢侈都唔識分
好難要求呢類人了解環保
同大部份既特殊教育一樣
都唔會同智障既人講咩係環保意識
因為太深

凍飲要用飲管就已經係必須
你禁就已經係on9

走去禁凍飲用飲管純粹係班左膠既群眾壓力
同推動環保根本毫無關係

你以為d人要番支飲管係因為反對環保?
反緊你班左膠無腦ja on9

飲筒必須㗎? 唔用飲筒有生命危險㗎?

唔係血變咩？

筷子必須架?
唔用有生命危險架?

廁紙必須架?
唔用有生命危險架?

全球人類絕育手術啦。

凍飲必須飲筒係邊個講
細個係去踢波，去啲濕鳩舖頭拎水飲
有筒比你？
講大嗰啲
啲啤酒夠好凍啦，咁你去飲嘢係咪又用筒飲
有冰？
Whisky on the rock 呢？
凍飲對你黎講係必須only

禁？
社會會反映結果
事實係唔會禁，但會有條件下比

班人既做法同共產黨一樣 我唔鐘意既你就無得用
要滅絕哂果樣野

冇錯
我早幾年已經有洗安全套重用嘅習慣
我而家個仔都就嚟幼稚園畢業

笑既唔係環保,係環保撚

可唔可以答下點解要叫屌人用飲筒
你唔識字答唔到?

留名等睇環保撚忽略「事件顯示有不負責任的人不當地棄置口罩」而直接跳去結論「證明口罩可對海洋生物構成危險」

你飲凍水 同飲啤酒
面個層有無落冰呀?

有常識都知
人地要求既係有冰既飲品要用飲管啦
你舉例講埋d無冰既做乜

人類幾時絕種

好, 我答你
篇報道有冇講過因為死左d企鵝而叫全球唔好戴口罩? 我話佢唔識字係因為個環保組織個說法唔係咁
篇報道有冇提過飲筒? 我點解要幫個環保組織解釋點解口罩同飲筒既說法有分別

原來唔識英文，冇嘢啦

未成年唔好上咁多連登
會睇壞腦

明明個問題係啲人冇公德心用完口罩周圍掉
都可以spin落環保撚到

執著個一支兩支飲筒
人地工廠日日排廢氣聲都唔敢聲
仲係度whisky whisky
咁環保飲水啦on9

同個how Dare you 一模一樣

你好似啲呀伯
前面嗰個都亂泊車啦，又唔捉佢
你大個應該都係藍絲黎

多謝你承認自己係仆街
你係小仆街，佢係大仆街
完

依家個問題係

成街都亂泊車
你就淨係捉d窮人罰佢錢
見到d跑車有錢人就恭恭敬敬扮死狗

你咁都睇唔到問題係邊
你就真係藍絲

唔係捉左人就叫有做野架環保先鋒

你認你係仆街就得架啦
已經完左

得
聽日開始唔戴

烤爹U

俾一個環保撚認為我係仆街
我諗都係好事
負負得正

我覺得你係仆街冇用，最緊要你認自己係仆街先好

唔關係咪環保撚事喎
你帶完口罩亂咁掉 又唔衛生 又缺德 又破壞市容
重點係不當棄置口罩

熊貓幾時食翻肉
地球人口過剩呀

好可愛

你講到個核心啦，屌票傳授環保意識
仲自命清高話唔會同智障講環保，呢班人其實都未受文明開化，自命不凡
屌票係香港政壇有咩末路大家有眼睇

全球環保撚唔該對准槍頭 屌尻個源頭
隻支那病毒搞到全球人逼住帶口罩

加密做乜9

因為班環保撚搞到我冇飲筒用啊屌佢老母

幾時先會見到condom套龜頭，以後禁帶condom

同呢班傻閪講左晒時間

利申：支持環保，反對環保撚

識睇

不能同意更多

環保撚又贏

屌

一定冇事，唔怕

血變第一季最好睇

環保撚應該用手食飯
食完洗手就得